ig搞乜？

wts ig搞咩？

好似係比人attack緊 暫時用唔係好到

好多即時動態睇唔到